交響詩篇Eureka Seven High Evolution劇場公開決定

仲未過氣？

再屌多次anemone嗰集我唔知睇撚咗啲咩

ao我都講得出故事講咩，anemone我睇到差啲瞓着

美好記憶停留喺無印

三部曲
今次最後一部
應該

anemone直接當無印ao舊劇場版漫畫係平行世界
好似係

屌嗰部nirvash嚟?

我淨係記得eureka癲咗喺到奸笑
anemone條仔變咗siri
anemone隻肥寵物同the end合咗體

啊好似係anemone玩vr體驗緊無印劇情，好似係

呢套野中學睇，到而家三張野都覺得首op好好聽
設定又正
估唔到周邊賣得咁差都玩到十幾年

點解仲有得做

wo le wa Eureka nor dor gor nor it ge na na nar ne 撚 da!

Wo oooooooooooo~

冇記錯係第2集個平衡世界因為蘭頓死左,所以艾雷卡就傻能左
講到個尾好似成套hi-evolution系列想講平衡世界設定

唔理好醜都會睇埋佢嘅
都追左咁多年

一個HI 2推翻所有版本

有人解讀蘭頓一早死左，eureka就幻想唔同嘅世界包括tv版同新舊電影版，所以嚴格嚟講全部都係eurka嘅夢。Hi 2就以夢境形式話比eureka知叫佢唔好再發夢，蘭頓當初冇死，只係飛左第二個世界。

幾時先肯放過eureka

印象中anemone個個劇場版一口氣reboot所有之前啲劇情
eureka變左做魔女 之前個幾個世界都俾佢reboot左
去到anemone個集就已經係第6次都衰埋 得番一次機會

屌成套野都唔撚係eureka7黎
同pocket full of rainbow一鳩樣
拎個設定黎係咁玩
唉 好好醜醜都睇埋佢

老實講唔係咁想睇平行世界設定
只係想睇無印既後續

原則上ao係無印後續嘅 不過無印決定同珊瑚岩共生，結果搞到成個世界收咗皮

ao想當冇睇過算佢每出一套就係破壞緊無印既一切

所以完全接受唔到
明明TV版講到好和平,AO就話珊瑚岩溝通欲唔滿足,周圍侵略

出集OVA講蘭頓同艾雷卡生左個仔,同佢一齊玩滑板好過

真 想睇佢地開開心心 唔係仲四圍打緊仗
其實無印個結局又係好odd
始終想睇個真既happy ending
佢就好 愈出愈破壞 希望hi3唔好再崩壞落去

我印象中ao都係其中一個平行世界（？